Разбейте файл на фрагменты для улучшения читаемости
Добавьте переменные/миксины/вложенности для необходимости
Добавьте gulp + gulp-sass
Напишите таски + скрипты для их выполнения:
- таска компиляции всех файлов sass в один файл main.css в папку dest/css
- таска отслеживающего режима sass при преобразовании

На дом: перепишите section5/section6 с использованием BEM методологии и sass
